真係應該ban五毛

支持一個唔開放言論自由政權既人唔配有言論自由。

G持
班五毛躪返香討
咪撚污染呢度

五毛共狗，係用黎屌，用黎恥笑，用黎 ignore，係要ban, 唔係用黎做辯論對手。
同五毛理性辯論，就等於落歡場尋找真愛一樣。
有D on9偽理性撚話要以理服人。
人地收左錢開工又有private agenda你服乜Q人啫!?
你不如去旺角叫個3台Sale屎唔好Sell3去Sell SmartTone吖笨!

拖左咁耐都唔ban 五毛，連仔想學達哥食哂兩邊茶飯